[Rockstar好game龍虎榜] 有冇巴絲玩過Manhunt/俠盜獵魔？

遊戲簡介:

他們才剛殺了凱斯（Cash）。現在，他們想要再殺他一次。

美國到處都是荒廢、破舊的工業城鎮，那兒乏人問津、杳無人煙。在堪塞市，一切都無關緊要，剩下的只是三流恐怖片中的場景。在這裡最令人興奮的活動，就是以賦予和奪走生命為樂，而詹姆士．厄爾．凱斯（James Earl Cash），你就是這次取樂的對象。他們讓你重獲新生。現在，獵殺你的時刻到了。

你在驚慌的喘息中驚醒。接下來必須逃跑、躲藏並且戰鬥才能求生。要是活得夠久，就有機會揪出幕後主使人。

這是一場殘酷又血腥的消遣活動。

第一集封面及gameplay

第二集封面及gameplay

sorry 開錯台